\begin{song}[remember-chords]{title={Adijo knapi}, band={Orleki}}

\begin{kitica}
F a B F 2x
\end{kitica}

\begin{kitica}
F                         a \\
Samo nekaj let je še ostalo, \\
B                F \\
in gverk se bo zaprl, \\
za njim ostal bo spomenik na trgu \\
in ob njem zarustan hunt, \\
donferca ne bo vozila, \\
kolma na štacjon, \\
ampak bo utrujena krasila \\
nov ajzenpon. \\
  \\
d                   a                    B                 F \\
Dvesto let je rod za rodom grizel v to zemljo, \\
Dvesto let je rod za rodom preklinjal pod zemljo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pesem krampov bo zamrla \\
in kamerati se bojo razšli, \\
nekam v kot v muzej se bo zadigal \\
v štil popljuvan herc. \\
Kdo odslej bo štrajke delal \\
in kdo frdinste klel \\
kdo odslej bo fano nosil \\
ko kak hajer bo umrl.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dvesto let je rod za rodom grizel v to zemljo, \\
C \\
dvesto let je rod za rodom preklinjal pod zemljo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dvesto let...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Skozi vašhav bo le vahtar hodil, \\
skoz gezenke bo vleku prepih, \\
nihèe ne bo veè huntov rajdal \\
in nihèe po hofu klel, \\
pesem krampov bo zamrla \\
in kamerati se bojo razšli \\
in ko se zadnji zajbrovc bo na britof znajdu \\
z njim umrl bo še spomin.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dvesto let... \\
Angel \\
Tabu
\end{kitica}

\begin{kitica}
E E9 E E9 \\
E 		  A \\
Našel me je angel tisto noč ... tam, \\
mi pokazal, da ljubiti znam ... in \\
me popeljal do nevidnih zvezd, \\
		        E		 \\
mi pokazal pot je do nebes. \\
	      A \\
Čutim, da lahko mu dam ... vse!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kot na svetu bil bi zame le, \\
znal mi umiriti je srce, \\
prelepo, da bi lahko bilo \\
toplo tudi, ko mi je hladno, \\
naj nikdar se ne konča ... vse to!
\end{kitica}

\begin{kitica}
E H cis
\end{kitica}

\begin{kitica}
fis \\
Vse, vse se popolno zdi, \\
		  A \\
trenutek, ki te spremeni \\
	   H \\
v angela ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
E 		fis \\
Vse, kar bi lahko bilo, \\
	      A \\
s tabo bi lahko bilo, \\
	 	H \\
vse, kar je lepo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
E	      fis \\
Zdaj ko sem popolna, \\
		A \\
v meni se nov svet vrti, \\
		  H \\
vse, kar je, si ti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Zdaj med nama je na tisoče cest, \\
tisoč žalostnih in sivih mest. \\
Vem, da iste misli misliva, \\
istim zvezdam se zaupava. \\
Ko zaspiva, skupaj sva!
\end{kitica}

\begin{kitica}
In vse se popolno zdi, \\
trenutek, ki te spremeni \\
v angela ...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vse, kar bi lahko bilo, \\
vzelo s tabo je slovo, \\
vse, kar je lepo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Kar lahko imela bi, \\
še v sanjah me boli, \\
vse, kar je, si ti.
\end{kitica}

\end{song}
